九西馮達浚: 堅反對國安法 商討細節極戇鳩

Link:

堅反對國安法 商討細節極戇鳩

香港民意共識是徹底拒絕國安法，妥協及商討國安法落實細節的下場只會是作繭自縛。

可惜，泛民老派相繼對國安法落實細節提出意見：郭榮鏗指審理國安法案件必須設立陪審團、李柱銘指應該由香港自行立法，一衆政客墮入中共的圈套，開始討論究竟國安法是否應設追溯期、在港是否應設立國安執法部門等等。

我再次重申，香港人的立場以及我個人的立場是反對任何形式的國安法立法。縱使港共政府不斷帶風向討論落實細節，我們不用討論，亦無謂討論。無論有否追溯期、司法程序爲何，國安法本質已是赤裸裸剝奪香港人言論、集會、出版及新聞等各方面自由。
當美國總統爲國安法發動制裁、英國罕見跨黨反對港版國安法、美歐英日澳等八國議員爲此組建「反中共」聯盟，香港人必須爭氣企硬，堅決徹底反對國安法，無須討論細節。

中共政府必須撤回國安法；我們不能退讓，不能妥協。

為此，香港人將抗爭到底，並已有攬炒的準備。

推

推呀推呀推上熱門呀

終於有人講人話呢兩日啲新聞睇到我
林鄭政府帶你spin落實細節
喺度帶頭又講追朔期陪審團
泛民班on9仔又回應佢
畀政府帶住個輿論一齊spin

Push

真, 細乜撚野節吖, 總之成條惡法都要堅持反對

push

講真話無人推

泛民不要太天真 快要以言入罪
政府最大武器係恐懼

泛民戇鳩就唔係第一日知，難為啲人比人呃足咁多年唔識醒

Martin跟唔上時代 自甘墮落

講得好
幫手推

班泛民仲諗住跪
條底線就快變馮檢基條髮線

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣

Exact7ly

香港人: 唔好強姦我
泛民: 姦還姦, 要帶套